麥當勞轉凍奶茶要加3蚊好貴

日日轉

真係幾撚貴 仲要飲兩淡就冇

有得添架

堅？

係咪m記妹整先

送埋比你好無

不嬲都有

茶記加凍飲都7、8蚊

我淨係聽過熱奶茶有得添,凍奶茶真係未聽過
利申:做過m記

加三蚊唔貴啦
跟本就心態問題

又唔諗下個餐都二十幾蚊三十數
加五蚊以上就真係多

學生妹用女經理條黑絲沖絲襪奶茶
加3蚊唔過分

買熱奶茶再問佢拿杯冰